成日叫人罷工既仆街，因為你地無工返

收檔啦

有

唔好無工返,係自己返工但叫人罷工囉

邊份炒散呀巴打

中環飲食

你唔返工好閒姐
我講緊出月薪果啲

拉

住老母 食老母 叫人擺工

呢間餐廳唔返咪去第二間送外賣囉，你驚無工返咩

辭左 每日食包 你冇志氣就收皮啦

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
天叔叔上腦(真身)
(會員#155400)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?